有無人最鐘意松鼠狗

白色松鼠狗真係好得意 尤其細細個果陣😢再剪埋個波波頭
勁中意睇呢個隻狗仔 好幸福

細狗入面一定係揀松鼠狗

賣飛佛 波波松鼠
細細隻 行路彈彈下

鐘意哥基同松鼠狗

被拆

好惡死

松鼠狗, 芝娃娃同摩天使都係同類, 又嘈又惡

識養一定養最乖嘅啡色唐狗

唐狗好撚柒

你老母都好撚柒

ig search shila_the_pom

以前對面屋養個隻死癲狗嘈撚到死

唐狗好撚cute

松鼠狗就猶如港女 好吵好麻煩

同意
欺善怕惡
見到細狗就吠見大狗就淆底

史納莎先正

同意
唐狗最乖最得意
啲細粒狗同我死撚開

無錯， 松鼠芝娃娃真係狗界死港女
貴婦就唔同啦，又文靜又聰明

好撚嘈 最撚憎
利申:有養狗

啡松幾得意 不過好鬼嘈

mango同tofu都好qq

貴婦個樣係死港女

講乜野， 咬死你

雪撬才是皇道

話你呀死港女
貴婦仔=乸型

佢是女

嘈撚到呢

松鼠好嗲又成日笑， 真係好可愛
不過有d松都幾嘈下

大狗先有資格被叫狗
細狗列入貓啦

ig search cho8chan

八哥先係狗界紳士

我果隻都中意單眼電人 影唔切，痾完屎就吠一下，又唔港女

偽娘

拉布or金毛

收皮啦

唐狗不知幾cute

松鼠狗

唐狗又乖又得意

唐狗又聽話又可愛

樓豬擺隻狗好似叫博美狗？

係網上睇完好似一樣 自膠

好可愛

松鼠狗邊係又嘈又惡

我隻松鼠好乖 唔吠唔惡

銀狐>松鼠

個post好嘈